左手只需輕輕扶着....

睇返最後果幾話啲分鏡，每次睇都好緊張
十幾年前既漫畫已經咁神

尤其尾二進攻同最後果球

到呢幕

而家感覺都無哂呢個程度既漫畫
有無人最近有睇返

一睇就起雞皮

老頭子，你最光輝的時代是全日本時代嗎？

呢個我都有cap

喊撚左

真係好正

要聽埋首歌

咩app來架？iPad有冇架？

漫畫人
btw一睇個鼻哥就酸

心中最佳漫畫

如果唔腰斬一落講到櫻木三年級做隊長就好

一睇到呢啲畫面個腦就響起直到世界盡到

無左赤木同三井
打西咩

而家完得好好
拖長盞爛
山王加沢北已經係最强
打贏咗之後仲想點寫
又好似啲王道漫咁有更強嘅對手？

我反而覺得咁樣變皇道漫無而家咁好
留番d 遺憾

晴子小姐

唔係咁樣完左嘅,你點會到而家都仲覺得神

Slam dunk 真係好神
每次睇都起晒雞皮
我覺得咁完係最好，打敗左最強嘅山王
如果寫落去，反而成個故事無咁靚

仲有諸星大同埋O'neal舖左未講

同埋可以講櫻木傷住打所以狀態不佳
流川楓暫借過美國離隊等等

呢段片睇幾多次都喊左出黎

諸星冇嘢好講
佢自己都話冇信心贏到沢北
流川走，猩猩去大學
唔係呢五個人仲有咩好睇
格硬寫姐係要寫新角加

加入又由LV1開始咁